半年前開始減肥 輕左 但係條腰無乜瘦過咁

半年前開始帶飯番工 因為屋企同番工都離gym room好遠 所以都係得閒做下帶氧 個人由93減到78KG
但係問題係得四肢瘦咁 條腰之前36 而家都仲成34 想知係應該改變下方法 定係繼續而家咁樣 再減番d就會自然減埋條腰同個肚 求教下各位巴打

啤酒肚？

係 但係我從來唔飲酒

試吓慢跑再做埋腹部運動

飲食習慣都好緊要，有無食得清d 健康d ?

腹部運動姐係situp 之類？ 之前都淨係靠慢跑

應該算好清 平時都係蒸下雞 魚咁樣 唔好話油 連豉油都好小落

嗰類la

同埋最理解唔到就係啲人話減肥係全身減 無得局部減
點解一去到我度就得 手手腳腳幼曬得番個肚同條腰咁 望落個比例仲衰過以前 有無人有同樣經驗

因為身體保護機制
如果你突然唔夠營養, 身體會先放棄 四肢既肌肉/肥肉
留住肚既Central既肌肉/肥肉因為比較重要

當你食好多野, 都會去左個肚到先 因為 重要

所要增肥會肥肚先 減肥會瘦四肢先

咁有咩解決方法

練腹肌
肌肉可以用多D 肚部既能量
個肚自然瘦得快

試吓行同坐都hold住個腹

唔好淨跑步，做吓burn fat 既運動，最簡單上youtube 睇片跟住做。得閒跑步前後做埋引體嗰啲練上肢

1. 操大d個胸同背，腰會顯瘦好多
2. 繼續減，腰的確係最難減，人人都係

係無得局部揀瘦邊忽先
瘦邊忽多d
所以你好正常

呢個post多bro science
靠節食同帶氧，到最後係幫不到你達至理想身材的
另外乜9做腹減脂個d咪信 無用

起我底睇睇FAQ先

我覺得只可以練腹肌令線條明顯D

做公園運動

多謝各位巴打既意見

腹肌食係7成
練係3成
你點都要練腹

加埋阻力訓練
Push up, chin up, squat, leg raise

練多d 肌肉

肚同大腿內側係全身最撚多脂肪聚集既地方
羅馬都唔係一日就起完啦
如果你入左平台期要開始做間歇訓練同埋轉mode俾身體renew下

假設樓主目前只做帶氧
咁你而家入左平台期就要開始加入重訓
例如膊胸 背腹 腳 三休一咁做
然後做完重訓就去做間歇15-20分鐘(HIIT)
一個禮拜兩三次
Heart hate一定要chur到80%以上
Leg day就唔好做間歇去做帶氧
加到45分鐘
如果你飲食平時有控制就keep住
我遇過既每一個健身教練(唔係p記個d)都會同你講如果你覺得卡住左就去做間歇
事實上又真係每次都work

Check 住自己仲有冇keep 住瘦先
磅數呀，體脂呀，甚至影相做對比
到真係瘦唔到既時候先再諗都唔遲